沈振盈：契媽股重創 資金正轉軚！

又燈, 買得

合理操作

越跌越要買

大C出手救連登仔契媽，星期一千升了

大師今次真係爆破前就已經叫人唔好買

我已一股不留！

Allin

俾我平手即走
怪錯大師

連登四大神獸

而家剩返媽咪同老貓

ALL IN ARKK/ARKQ

沈判日

一年後低過今日咪當你贏